[盡在元朗] 屌你老母真係好撚多垃圾中坑/蝗底

事緣有人出post講服務員

有正常人出聲屌

竟然俾人圍屌

我屌你老母你班蝗底

服務員除左係蝗用普通話讀出黎

香港我真係無見過人會用廣東話叫服務員

可惜我俾個5毛版主bam 左好多次，唔係實聲屌鳩班蝗底

純正香港人叫法 餐廳就叫waiter/waitress

快餐店 :

樓面員工 就咁唔該/喂

清潔 就叫啊姐

教精你班偽香港蝗底啦

其實嗰班應該係叫pr先啱